科大舉行畢業禮如常舉行 場內有學生高叫口號

科大舉行畢業禮如常舉行 場內有學生高叫口號

頭條日報 2019-11-07 11:00
科大畢業禮無異常。
科技大學昨日校長論壇一度有學生因政見不合發生肢體衝突，今如常舉行畢業典禮。典禮開始前已有十多名身穿黑衣、戴面罩的科大學生手持海報在場外抗議。

到十時半典禮開始，奏唱國歌時，場外抗議學生齊唱《願榮光》，場內亦有人高叫口號，須由主持典禮的協理副校長鄭樹坤開咪要求安静。

早前科大校方延遲委任民選學生校董符佩瑩，令她未能如期以校董身分，在畢業典禮出席監禮。史維昨於於校長論壇上澄清，大學並沒有收回邀請剛卸任的學生校董潘駿穎出席典禮，惟他今日並無出席。

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！